Al snel was hij helemaal uitgezweet en hijgde hijgend; dan hij gerold en over prachtige snelle, schoppen dingen elke welke manier, en staken en grijpen naar de lucht met zijn handen, en schreeuwen en hij zei dat er duivels bij hem waren.
